1572仲玩唔玩？

換ceo
但又跌緊

推

繼續跌
0.865先入小小試試

真係會跌咁低？
我仲有揸緊🤦🏻‍♀️ 巴打認為會唔會升超過1呢？